{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015434?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 김씨대종택 양소당 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00、チェックアウト時間は10:00です。予約された人数を超えると追加料金が発生し、一人当たり20,000ウォンです。宿泊施設は河回村から徒歩5分の距離に位置しています。当日予約は返金及びキャンセルができません。チェックインは23:00まで可能で、この時間以降は入室ができず、キャンセルと返金もできません。客室料金は基準人数によって異なり、特別な客室の場合、直接入室した人数の確認が必要です。未成年者の入室が可能かどうかは、直接提携店に確認後、予約を行う必要があります。未成年者の混泊予約により発生した入室拒否について、キャンセルや返金はできません。提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は、100%返金いたします。提携店の事情により、客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益について当社は責任を負いません。 共用スペースがあり、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約された人数を超えると一人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は河回村から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約はキャンセル及び返金ができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。23:00を過ぎると入室ができず、キャンセル及び返金もできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特別な客室の場合、直接入室した人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室が可能かどうかは、直接提携店に確認後、予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の混泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや返金は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の混泊予約により発生した入室拒否については、キャンセルや返金はできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、返金はされますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は、100%返金いたします。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "共用スペースや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、共用スペースと駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 473
    }
}